#. # converted from pseudo-properties .it file
#. # This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
#. # License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
#. # file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
#. extracted from 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-12-04 07:22-0700\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.9.1-pre\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#. # This file is in the UTF-8 encoding
#. # section: [Strings]
#. # LOCALIZATION NOTE (isRTL):
#. # Leave this entry empty unless your language requires right-to-left layout,
#. # for example like Arabic, Hebrew, Persian. If your language needs RTL, please
#. # use the untranslated English word "yes" as value
#: isRTL
msgctxt "isRTL"
msgid ""
msgstr ""

#: CrashReporterTitle
msgid "Crash Reporter"
msgstr "程式錯誤回報員"

#. # LOCALIZATION NOTE (CrashReporterVendorTitle): %s is replaced with the vendor name.  (i.e. "Mozilla")
#: CrashReporterVendorTitle
msgid "%s Crash Reporter"
msgstr "%s 錯誤回報員"

#. # LOCALIZATION NOTE (CrashReporterErrorText): %s is replaced with another string containing detailed information.
#: CrashReporterErrorText
msgid ""
"The application had a problem and crashed.\n"
"\n"
"Unfortunately, the crash reporter is unable to submit a report for this "
"crash.\n"
"\n"
"Details: %s"
msgstr ""
"程式意外碰上問題而自行關閉。\n"
"\n"
"可惜，我們無法傳回關於這次錯誤關閉的資訊報表。\n"
"\n"
"細節如下: %s"

#. # LOCALIZATION NOTE (CrashReporterProductErrorText2): The first %s is replaced with the product name (i.e. "Firefox"), the second is replaced with another string containing detailed information.  These two substitutions can not be reordered!
#: CrashReporterProductErrorText2
msgid ""
"%s had a problem and crashed.\n"
"\n"
"Unfortunately, the crash reporter is unable to submit a crash report.\n"
"\n"
"Details: %s"
msgstr ""
"%s 意外碰上問題而自行關閉。\n"
"\n"
"可惜，我們無法傳回關於這次錯誤關閉的資訊報表。\n"
"\n"
"細節如下: %s"

#: CrashReporterSorry
msgid "We're Sorry"
msgstr "很抱歉"

#. # LOCALIZATION NOTE (CrashReporterDescriptionText2): The %s is replaced with the product name.
#: CrashReporterDescriptionText2
msgid ""
"%s had a problem and crashed.\n"
"\n"
"To help us diagnose and fix the problem, you can send us a crash report."
msgstr ""
"%s 意外碰上問題而自行關閉。\n"
"\n"
"為了協助我們修正相關錯誤，煩請傳回錯誤關閉的資訊報表。"

#: CrashReporterDefault
msgid ""
"This application is run after a crash to report the problem to the "
"application vendor.  It should not be run directly."
msgstr "本程式是為軟體出現錯誤、自行關閉時回傳錯誤資訊之用，不應直接執行。"

#: Details
msgid "Details…"
msgstr "細節…"

#: ViewReportTitle
msgid "Report Contents"
msgstr "報表內容"

#: CommentGrayText
msgid "Add a comment (comments are publicly visible)"
msgstr "加上附註 (附註是大家都看得到的)"

#: ExtraReportInfo
msgid ""
"This report also contains technical information about the state of the "
"application when it crashed."
msgstr "報表中另包含程式錯誤關閉時的狀況資訊。"

#. # LOCALIZATION NOTE (CheckSendReport): The %s is replaced with the vendor name.
#: CheckSendReport
msgid "Tell %s about this crash so they can fix it"
msgstr "告訴 %s 這次錯誤的細節以便修正"

#: CheckIncludeURL
msgid "Include the address of the page I was on"
msgstr "包含我所瀏覽的頁面網址"

#: CheckAllowEmail
msgid "Allow %s to contact me about this report"
msgstr "允許 %s 連絡我關於這份報告的進一步消息"

#: EmailGrayText
msgid "Enter your email address here"
msgstr "請在這裡輸入電子郵件地址"

#: ReportPreSubmit2
msgid "Your crash report will be submitted before you quit or restart."
msgstr "您的資訊報表會在您離開或重開前送出。"

#: ReportDuringSubmit2
msgid "Submitting your report…"
msgstr "送出資訊報表中…"

#: ReportSubmitSuccess
msgid "Report submitted successfully!"
msgstr "報表成功送出！"

#: ReportSubmitFailed
msgid "There was a problem submitting your report."
msgstr "送出報表時發生錯誤。"

#: ReportResubmit
msgid "Resending reports that previously failed to send…"
msgstr "重送上次傳送失敗的報表…"

#. # LOCALIZATION NOTE (Quit2): The %s is replaced with the product name.
#: Quit2
msgid "Quit %s"
msgstr "離開 %s"

#. # LOCALIZATION NOTE (Restart): The %s is replaced with the product name.
#: Restart
msgid "Restart %s"
msgstr "重新啟動 %s"

#: Ok
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: Close
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#. # LOCALIZATION NOTE (CrashID): The %s is replaced with the Crash ID from the server, which is a string like abc12345-6789-0abc-def1-23456abcdef1
#: CrashID
msgid "Crash ID: %s"
msgstr "報表編號: %s"

#. # LOCALIZATION NOTE (CrashDetailsURL): The %s is replaced with a URL that the user can visit to view the crash details.
#: CrashDetailsURL
msgid "You can view details of this crash at %s"
msgstr "您可以到 %s 查閱錯誤資訊報表的細節"

#: ErrorBadArguments
msgid "The application passed an invalid argument."
msgstr "軟體傳回了無效的參數。"

#: ErrorExtraFileExists
msgid "The application didn't leave an application data file."
msgstr "軟體沒有留下相關資訊檔。"

#: ErrorExtraFileRead
msgid "Couldn't read the application data file."
msgstr "無法讀取軟體資訊檔。"

#: ErrorExtraFileMove
msgid "Couldn't move application data file."
msgstr "無法移動軟體資訊檔。"

#: ErrorDumpFileExists
msgid "The application did not leave a crash dump file."
msgstr "軟體沒有留下錯誤關閉資訊細節檔。"

#: ErrorDumpFileMove
msgid "Couldn't move crash dump."
msgstr "無法移動錯誤關閉資訊細節。"

#: ErrorNoProductName
msgid "The application did not identify itself."
msgstr "無法識別此軟體。"

#: ErrorNoServerURL
msgid "The application did not specify a crash reporting server."
msgstr "軟體未指定回傳報表的目的伺服器。"

#: ErrorNoSettingsPath
msgid "Couldn't find the crash reporter's settings."
msgstr "找不到錯誤回報員的設定。"

#: ErrorCreateDumpDir
msgid "Couldn't create pending dump directory."
msgstr "無法建立待處理資訊資料夾。"

#. # LOCALIZATION NOTE (ErrorEndOfLife): The %s is replaced with the product name.
#: ErrorEndOfLife
msgid ""
"The version of %s you are using is no longer supported. Crash reports are no "
"longer being accepted for this version. Please consider upgrading to a "
"supported version."
msgstr ""
"此版本 %s 已不再被支援。錯誤回報員不再接受此版本的錯誤資訊，請考慮升級到受支"
"援的版本。"
